公司逼人裝app落私人電話果度做公司野

公司逼人裝個app落電話做公司野
但係佢無比公司電話同plan我
即係要裝落私人電話
其實佢咁樣做有無問題？有無犯法？

一句冇smart phone

一係叫公司出電話出plan, 一係自己用返3310

班仆街日日見倒你用緊咩電話
好難呃人

老闆好撚辜寒

用windows phone佢裝唔到喇

正想入黎講

咩app

話跌左落水壞左 再攞部3310咪得
一係叫公司出機 平平地華為小米千幾蚊都夠用

講咁多做咩

開名啦

小弟一家大細等住開飯

我搵到第份工就開

咩app唔重要，係驚佢出古惑，偷睇個人資料

班友喺度講就兇狠，換轉現實生活中嘅你發生同一情況果陣咪又死哂狗咁裝

咪就係